發表下各種行業嘅潛規則和辛酸史

我做緊嘅行業，每個星期都有超過100個鐘嘅工作時間，邊個夠我苦悶

屌你老母留名